【挑香港機】海南准搞賽馬但唔畀賭錢 企業湧當地改姓「馬」

香港賽馬，快將遇上競敵？！海南省昨日公佈自由貿易試驗區（簡稱：自貿區）重點招商項目，已明列發展賽馬運動，但發展賽馬博彩及大型國際賽事賭盤，則「尚未具備招商條件」，間接否定當地短期內開賭的可能。不過，很多企業已聞風先至，早前紛紛到海南登記與「賽馬」、「跑馬場」、「馬會」相關的商標，被當局叫停，下令不再受理有關登記。

海南當局昨日公佈的《海南自由貿易試驗區（港）重點招商任務表》（簡稱：任務表）中，共有124項任務，第14項任務是發展賽馬運動，責任單位為海南省文體廳，最近進展為「規劃建設賽馬場地及競技、旅游、商業配套設施，招商對像待定」，亦即快將進入招商階段。
至於第16項任務是「發展競猜型體育彩票和大型國際賽事即開彩票」，責任單位為海南省文體廳、海南省財政廳，參考招商對象一欄顯示為「省文體廳稱尚未具備招商條件」，變相否決有關海南短期內開賭的可能。

據悉，自海南上月獲中央批准「探索發展競猜型體育彩票和大型國際賽事即開彩票、鼓勵發展賽馬運動等」，不到一個月就吸引了多方資本「搶灘」海南賽馬運動，爭奪海南未來的賽馬「版圖」。但本月13日，海南省委書記劉賜貴表示，海南建設自貿區要堅決防止不切實際、頭腦發熱的傾向，要堅決守住房地產、金融、地方政府債務、生態環境保護等底線，禁止「黃賭毒」，有關海南開賭的可能性已經被調低。

海南現代管理研究院院長、海南大學教授王毅武表示，海南獲准研究作為賽馬試點後，一些企業一哄而上，意圖炒作和投機。海南省工商局目前已暫停受理「賽馬」等字樣的商業登記申請。據他所知，已有十幾家企業想註冊「賽馬」等商標被叫停，這實際上是在降溫。據了解，海南省現在至少有9家主營業務涉及賽馬的公司，註冊時間集中於2016至2017年門間。截至目前，至少3家上市公司，公告開展海南賽馬項目的前期工作。

TVB拍馬場大亨好鬼寫實

開埋黃啦
將昔日東莞嘅輝煌重現
我唔反共喇

根本以前東莞常仔最娼盛時期
好少聽到d人話反共又話人支那

呢個真

果陣時舊登好多人吹奏娶大陸老婆tim 又咩波大又正

叫馬得你體育會咪得

但仆街 海南唔就腳呀

俾唔俾做馬主先

如果廣州馬場開左，而家坐高鐵去一個幾鐘到

搞賽馬但唔畀賭錢

有咩用

復興莞式娛樂場所。

其實可以用代幣玩換獎品

當年過百條雞畀你揀
揀果種癮仲正過屌
而家邊到有場有過百條雞 好似展覽咁畀你揀

益外圍🙊
d官自己開

佢地天生係做雞嘅材料 好敬業 又好服務

講起大陸+賭馬就諗起
香港馬會係大陸搞個從化馬匹訓練中心

改個名共享情人, 食正條水

屌到腳軟仲邊有力反共

有訓練 應該

最緊要係 抵屌 抵玩

支那真係學人搞跑馬仔的話,我肯定仲黑暗過六十年代單毒馬案

我聽我個fd講好撚正,當啲女唔係人敢呼喝

揀雞果時一字排開,佢覺得揀太麻煩就大叫邊個識覺廣東話就行出黎,邊個覺得自己大波就行出黎然後先再揀

2001年2月23日，廣州賽馬會副主席、秘書長，廣州賽馬娛樂總公司總經理、黨委書記、董事長黃啟桓挪用公款、受賄一案，在廣州市中級法院開庭公審，其被控以接受香港人梁×駒、梁×榮的賄賂，及指使他人挪用公款200萬元人民幣。《羊城晚報》當年稱，賽馬總公司還在廣東境內先後設立了103個場外投注站，對社會造成了一定的負面影響。[3]同年5月11日，廣州市中級人民法院對黃啟桓經濟犯罪案作出一審判決：以受賄罪判處黃啟桓有期徒刑13年，並處沒收財產5萬元；以挪用公款罪判處其有期徒刑7年；兩罪並罰，決定執行有期徒刑19年，並處沒收財產5萬元，其受賄所得予以追繳，上繳國庫
一早試過啦

一定大把菌
但贏置唔會理檢疫啦

真係乜雞都有 幼幼至中女
硬有一味合你眼緣

個個都性人模式

價錢重要係震驚全世界

全中國買
應該幾爽

講真 贏國安份守己 撚有人反共咩
咪落黎搶樓
咪on9 打到東莞變死城
共產黨管多幾百年都無人反啦

俾睇Av唔俾打飛機

奠雷拉快撚D上去啦

梳牙，上面係Av都唔俾睇

傾全國之力
集中搞一個賭城 有埋黃色娛樂 開放大麻

無撚錯喇 有埋大麻
真係大把錢啦 年年派錢掩口都得

開埋職業球隊(學下Vegas咁有NHL)

可惜無乜俄 要去馬交玩

整埋鬥獸場都仲得
贏國人命又唔值錢

每年既「海天盛筵」咪有成班雞搵食

有乜出奇，中國賭搏片都唔比賭

東莞有東莞既優勢
要班雞蟲去海南島 不了

呵 到時d大陸馬肯定贏晒 搞賽馬 中國馬都要無得輸 Super

非常同意
又要接管人又要搞到人地雞犬不寧
唔反作至奇